加入共產黨香港先有未來

对不对

依個真